仲用緊iPhone 5s 巴打去向？

小弟仲用緊64gb 現時除左電量倒水ram 唔係太夠外，打機都好順，換Se 好似無咩分別？換6s 又驚怕外殼氧化，7同6s 無乜大突破，巴打們你地等下年新iPhone ，將升級還是轉會等下一代？
歡迎各位巴打討論

Se 幾好用，我用緊，iphone6轉se
感覺好正囉

已換7 電幾襟用 係個制有d唔慣

換左6s
同巴打一樣，覺得換se冇咩變化，7又冇咩突破，見6s減價所以換 用得好開心

換左7plus，粒電大左好多，但係太大部一開始唔太習慣

換左2手6plus頂到iphone8再換

用咗3年..上年apple care完之前換咗部翻新機
而家繼續用緊..希望可以捱到下一代

仲用緊5s

等下代

5s 32g 最近成日lag我機

用se啦
唔需要重新適應

用緊5s 32G
仲係好順

用緊5s 死守到下年

5S 16GB
諗住捱到7S先轉

轉咗 7
電量好爽 唔洗出街帶尿袋

大家有無試過藍mon?
自從換左次電就試過藍mon重新開機

等 iPhone SE 2

5s 32GB 開心使用中

用緊SE
等下代SE出再考慮

5S壞先再算，仲好順

5s 64仲用緊，一打機就上到4x度

之前用左5s幾年，舊年年頭鏡頭有事換過一次機，新舊機都好順好好用，本身完全無需要換機，不過今年四月見粉紅色SE太靚，忍唔住出左新機。如果呢個設計再出落去，應該都會繼續支持

唔知今年會唔會出se呢
用緊6想換se

你女人黎？

5s 16gb
仲有成6gb
係舊電同前鏡有問題

用緊5s覆你
利申：用6s 諗住等8

5s 16gb死守到7s

5s 16gb 換左 7plus 120gb 開心使用中
不過係太大部拎上手有d唔慣

5s 16gb
成日冇位同久唔久無啦啦自己熄機

用緊iPhone 5 16gb

留左係的士兩次都搵得返，諗住用到壞先換

換左7 好快好好用

其實5s 真係好靚仔

5s JJ
舊電虧左好多
諗住買舊黎自己換
同埋升左上iOS10
有時會Lag一Lag
但整體上都好滿意
話曬都成3年前嘅機
算係咁啦
不過諗住用多1-2年就換7s/8
btw單手用真係好正

你既問題我都解決左 淘粒電落黎自己換60蚊又可以頂多一年

前幾日手痕升左ios10 除左個on9 iCloud唔識搞之外 完全無問題

Same
等下一部iPhone

今年咪出左lo

岩岩出返黎

5s 用家 部機好順但16g好唔夠洗 準備換SE

想買7plus

Click！廣！告！

係lihkg 未有收費plan 前
大家click 多幾下廣告等佢地有d 收入先
要維持server 費用唔係易事
刻不容緩！！！

post 入面d ad 佢會收得多錢少少
總之大家盡量click 啦

維護lihkg
你我有責
希望大家唔好做free rider
珍惜僅有嘅自由

Click！廣！告！

Switched to 7

等7平啲換機

用緊5s 32gb，諗住換se 64gb做士啤
32gb唔夠用

lag機+1 窮撚未有錢換機住

等7s

5s用左3年
本來諗住換SE 點知想轉會 轉SONY
唔小心升左ios10 啲電行得快過時間

用緊Se 64g

巴打去換電啦
我3個月前個mon自動變色，冇得唔換

5s中 諗住等到下年

換se 等8囉
利申用緊se 64

5s 32
唔想轉 暫時冇電話吸引到我

+1 5s用左咁耐都仲係咁順

換左7了

舊機

5s 32gb 過幾日換7
係個moon同camera唔係好掂
7隻啞黑實在係我杯茶 goodbye my 5s

5s , 上個月換完電，捱多年先換。

5s 我真心覺得最好用
同埋換電幾錢到？

Apple Care+最後一日換咗部翻新機
又可以再戰兩年

Ip5 here

想換新機但係用緊jb 9.0.1

5s等下一代
不過講電話已經有問題
成日聽唔到對家講乜春

9.3.3
換完係iOS 8
但restore唔到
宜家係10.1⋯⋯

仲用緊
不過第一次開mon 觸控冇反應
要關mon 再開先得

想等SE 2
但唔知會唔會出
16gb無位喇

5s 16GB 唔夠位

舊電都開始打柴

諗住用到爆炸換7s

SE

部5s 個叉電位壞壞地
加上電量倒水 基本上出街都就住用
換6s 定7 好
我經常聽歌係咪6s 會好d
會用返2~3年

用緊，遲啲打算換7+，一來mon太細，二來storage又唔夠 而且部機就嚟打柴

先換7plus